其實班廢老先係呢個社會最富裕果批人

班廢老15歲就出黎搵錢
當佢洗一世碗 現今洗碗工月薪最少都一萬六千蚊
按返比例當年做洗碗已經有唔錯嘅生活
以前仲要無咁多娛樂
一放工就返屋企睇eyt
慳慳地仲可以買兩三個唐樓單位
如果班廢老洗碗洗到六十歲
總資產就有8640000
仲未計買下股票投資(10個廢老9個長揸mtr，10個長揸滙豐)
屌你班廢老仲成日r著數 快撚d仆街死